39人打疫苗後中風或缺血性心肌梗塞 17歲男針後失去知覺

17歲都打咁撚蠢

一日39單